[
  {
    "id": 52772211,
    "title": "\u012asts Ziemassv\u0113tku sapnis. Visskaist\u0101k izgreznot\u0101s pils\u0113tas Latvij\u0101",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "43",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Lampi\u0146u virtenes, gaismas instal\u0101cijas, r\u016b\u0137i, e\u0146\u0123e\u013ci un citas dekor\u0101cijas. Pat  muzik\u0101li pipark\u016bku nami\u0146i uz rite\u0146iem . J\u0101, Latvijas pils\u0113tas \u0161ogad ir padom\u0101ju\u0161as par interesantiem risin\u0101jumiem sv\u0113tku saj\u016btas uzbur\u0161anai un vareni uzposu\u0161\u0101s par godu Ziemassv\u0113tkiem.",
    "url": "https://www.delfi.lv/turismagids/kolekcijas/ists-ziemassvetku-sapnis-visskaistak-izgreznotas-pilsetas-latvija.d?id=52772211",
    "publish_date": "2020-12-23 19:30:24",
    "picture_alt": "\u012asts Ziemassv\u0113tku sapnis. Visskaist\u0101k izgreznot\u0101s pils\u0113tas Latvij\u0101",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g1.delphi.lv/images/pix/1600x914/ognJn0VNdkg/madona-ziemassvetki-2020-52776435.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/fVInwu9qy5g/madona-ziemassvetki-2020-52776435.jpg",
      "736x320": "https://g2.delphi.lv/images/pix/659x295/rZxAo8VpKfk/madona-ziemassvetki-2020-52776435.jpg",
      "768x438": "https://g4.delphi.lv/images/pix/768x438/pfOA27Y7lo4/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "418x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/418x240/Zpl2ja2dabw/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/FN94yjq30Cw/madona-ziemassvetki-2020-52776431.jpg",
      "235x160": "https://g1.delphi.lv/images/pix/235x160/bAj8dmHZMqQ/madona-ziemassvetki-2020-52776431.jpg",
      "150x150": "https://g1.delphi.lv/images/pix/150x150/JgLdPdt1cgQ/madona-ziemassvetki-2020-52776425.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/fpg2zrpZlkY/madona-ziemassvetki-2020-52776425.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/6LvKWKkESL0/madona-ziemassvetki-2020-52776425.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/DbZ0DJYWuSs/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "456x260": "https://g2.delphi.lv/images/pix/456x260/nOSGIDCyDU8/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/5YsU5z57EsE/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "516x294": "https://g1.delphi.lv/images/pix/516x294/8JQOD-8XG-U/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "296x168": "https://g1.delphi.lv/images/pix/296x168/niFTjek1CTw/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "326x186": "https://g1.delphi.lv/images/pix/326x186/ygnUbogrVr8/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "174x99": "https://g4.delphi.lv/images/pix/174x99/XDgiWqFAKWY/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/EH5GjCLWN0c/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "136x78": "https://g1.delphi.lv/images/pix/136x78/_DFa4oYcVIU/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/M5gl-ffx9Gk/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/ofu86M6UDxM/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "108x62": "https://g2.delphi.lv/images/pix/108x62/8QoYMXWFeBw/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "676x385": "https://g2.delphi.lv/images/pix/676x385/3kCnLQMUWS4/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/RoayHwjNfAY/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/avt0MlKCHL8/madona-ziemassvetki-2020-52776433.jpg",
      "248x182": "https://g1.delphi.lv/images/pix/248x182/SILQ36N8kyo/madona-ziemassvetki-2020-52776431.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "44761256": { "name": "latvija", "domain_id": "1", "title": "Latvija" },
      "41936216": {
        "name": "ziemassvetki",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ziemassv\u0113tki"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52786713,
    "title": "\u0100M: Krievijas Valsts domes pazi\u0146ojums par medijiem Latvij\u0101 balst\u0101s nepamatotos p\u0101rmetumos",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Krievijas  Feder\u0101cijas Feder\u0101l\u0101s sapulces Valsts domes 2020. gada 23. decembra pazi\u0146ojums par medijiem Latvij\u0101 balst\u0101s nepamatotos un propagandas kli\u0161ej\u0101m apv\u012btos p\u0101rmetumos par Latvijas iek\u0161\u0113jiem jaut\u0101jumiem, port\u0101lam &quot;Delfi&quot; v\u0113st\u012bja Latvijas Republikas  \u0100rlietu ministrija  (\u0100M).",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/am-krievijas-valsts-domes-pazinojums-par-medijiem-latvija-balstas-nepamatotos-parmetumos.d?id=52786713",
    "publish_date": "2020-12-23 18:59:45",
    "picture_alt": "\u0100M: Krievijas Valsts domes pazi\u0146ojums par medijiem Latvij\u0101 balst\u0101s nepamatotos p\u0101rmetumos",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g1.delphi.lv/images/pix/1600x914/YXjky2o2Zao/arlietu-ministrija-43011216.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/8PkbZWKw024/arlietu-ministrija-43011216.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/v3gZtCtd4r0/arlietu-ministrija-43011216.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/jgaAexknNe4/arlietu-ministrija-43011218.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/K5Yhsxq41Mc/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/_oesATmBW5I/arlietu-ministrija-43011218.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/psGH1PhqOdM/arlietu-ministrija-43011218.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/c6y_o-OQCjU/arlietu-ministrija-43011212.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/8Dcw9vXlQg8/arlietu-ministrija-43011212.jpg",
      "600x600": "https://g1.delphi.lv/images/pix/600x600/TGFlJfogrUM/arlietu-ministrija-43011212.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/yq3x9o8HO44/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "456x260": "https://g2.delphi.lv/images/pix/456x260/FcjQBZnjCTk/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "336x192": "https://g4.delphi.lv/images/pix/336x192/tFa4A30fTeE/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "516x294": "https://g4.delphi.lv/images/pix/516x294/lXhBvicI4GY/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "296x168": "https://g2.delphi.lv/images/pix/296x168/r5ziVL4iOtU/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "326x186": "https://g2.delphi.lv/images/pix/326x186/tFvYhJLpb30/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/jIl6igIMTAs/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/ZmDAWYSFhes/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/GOLWrjyLaKw/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/YNgeHHxAh0U/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "188x108": "https://g1.delphi.lv/images/pix/188x108/FncVAS0ZrLE/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/ZFrL6TL2R8g/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/0e9DtIf60ww/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/W-PeAgUmq_0/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/64OV8Chvi3s/arlietu-ministrija-43011214.jpg",
      "248x182": "https://g2.delphi.lv/images/pix/248x182/C1E46mGbSPc/arlietu-ministrija-43011218.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "42074904": {
        "name": "arlietu-ministrija",
        "domain_id": "0",
        "title": "\u0100rlietu ministrija"
      },
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" }
    }
  },
  {
    "id": 52781361,
    "title": "Zieme\u013cbrie\u017eu vakts un konfek\u0161u med\u012bbas: idejas, k\u0101 sv\u0113tkus m\u0101j\u0101s padar\u012bt \u012bpa\u0161us b\u0113rniem",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "40",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "\u0160is gads ir bijis pietiekami neparasts, un pie da\u017e\u0101diem ierobe\u017eojumiem n\u0101kas pierast. Ta\u010du tas ir labs iemesls, lai \u0123imen\u0113 rad\u012btu jaunas trad\u012bcijas, kas patiktu b\u0113rniem un neliktu pazaud\u0113t sv\u0113tku saj\u016btu pat tad, ja \u0161ogad fiziska ciemo\u0161an\u0101s pie vecvec\u0101kiem iet secen. V\u0113rot Ziemassv\u0113tku vec\u012b\u0161a lidojumu tie\u0161raid\u0113, sar\u012bkot pa\u0161iem savas konfek\u0161u med\u012bbas m\u0101j\u0101s un sar\u012bkot improviz\u0113tu koncertu radiniekiem videozvan\u0101 \u2013 t\u0101s ir tikai da\u017eas no iesp\u0113j\u0101m, k\u0101 Ziemassv\u0113tkus padar\u012bt jaukus un neaizmirstamus!",
    "url": "https://www.delfi.lv/calis/jaunumi/ziemelbriezu-vakts-un-konfeksu-medibas-idejas-ka-svetkus-majas-padarit-ipasus-berniem.d?id=52781361",
    "publish_date": "2020-12-23 18:46:51",
    "picture_alt": "Zieme\u013cbrie\u017eu vakts un konfek\u0161u med\u012bbas: idejas, k\u0101 sv\u0113tkus m\u0101j\u0101s padar\u012bt \u012bpa\u0161us b\u0113rniem",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/bBf_i-gAxLk/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781419.jpg",
      "956x398": "https://g4.delphi.lv/images/pix/956x398/6xp_z4IaEG0/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781419.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/5IQS6vCJ6UE/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781419.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/0WMMXbEBpoI/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/UiDm9Vqtvsw/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/iTOP6DmCqOE/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781415.jpg",
      "235x160": "https://g2.delphi.lv/images/pix/235x160/U07N3VwIxjY/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781415.jpg",
      "150x150": "https://g4.delphi.lv/images/pix/150x150/WgP43xNwGg8/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781409.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/5s6pysSDJxs/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781409.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/2-SBhHQ0PDI/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781409.jpg",
      "488x278": "https://g3.delphi.lv/images/pix/488x278/ddYYSUWoY4s/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "456x260": "https://g2.delphi.lv/images/pix/456x260/_iw7R1gwFDA/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/dSyn7BPxrZE/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/bgQVN4QDcvY/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "296x168": "https://g2.delphi.lv/images/pix/296x168/IEzPehEZN4Y/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "326x186": "https://g3.delphi.lv/images/pix/326x186/qRQXc7Kb1ok/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/Qsrab06eXNI/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "246x140": "https://g2.delphi.lv/images/pix/246x140/rvuR-11D6zE/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "136x78": "https://g3.delphi.lv/images/pix/136x78/_nukb0aJR2k/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "209x119": "https://g4.delphi.lv/images/pix/209x119/7NG1852ndm0/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/cSJd5m3m4q8/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/NE42eMSxSnk/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/xAa7COtn61M/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "612x349": "https://g2.delphi.lv/images/pix/612x349/EQJ9h0JtUvs/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/pj9_E_d4GhA/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781417.jpg",
      "248x182": "https://g3.delphi.lv/images/pix/248x182/HRSZmodqEr0/sieviete-sejas-ada-sejas-adas-kopsana-52781415.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "41936216": {
        "name": "ziemassvetki",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ziemassv\u0113tki"
      },
      "45214692": {
        "name": "ziemassvetku-vecitis",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ziemassv\u0113tku vec\u012btis"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52786681,
    "title": "Krievijas Valsts dome apstiprina likumu par &#039;\u0101rvalstu a\u0123entu&#039; loka papla\u0161in\u0101\u0161anu",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Krievijas  Valsts dome tre\u0161dien p\u0113d\u0113j\u0101 las\u012bjum\u0101 apstiprin\u0101jusi likumprojektu, kas cita starp\u0101 paredz papla\u0161in\u0101t to personu loku, kuras var tikt atz\u012btas par &quot;\u0101rvalstu a\u0123entiem&quot;.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/arzemes/krievijas-valsts-dome-apstiprina-likumu-par-arvalstu-agentu-loka-paplasinasanu.d?id=52786681",
    "publish_date": "2020-12-23 18:21:19",
    "picture_alt": "Krievijas Valsts dome apstiprina likumu par &#039;\u0101rvalstu a\u0123entu&#039; loka papla\u0161in\u0101\u0161anu",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g2.delphi.lv/images/pix/1600x914/-7Ks2WPQ2Jo/maskava-autozaks-52556155.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/c969EFsYPqY/maskava-autozaks-52556155.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/o41LEM3sSPA/maskava-autozaks-52556155.jpg",
      "768x438": "https://g1.delphi.lv/images/pix/768x438/hOM1bUhvxNY/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "418x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/418x240/sRYIwa3b37k/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "360x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/360x240/O0ydjl1tBfU/maskava-autozaks-52556147.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/ebOaCLnTAYM/maskava-autozaks-52556147.jpg",
      "150x150": "https://g3.delphi.lv/images/pix/150x150/HUvodH4Mptc/maskava-autozaks-52556145.jpg",
      "350x400": "https://g3.delphi.lv/images/pix/350x400/Dyjhp2l373c/maskava-autozaks-52556145.jpg",
      "600x600": "https://g1.delphi.lv/images/pix/600x600/PBJfHkso27Q/maskava-autozaks-52556145.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/OkabSwTLaZQ/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "456x260": "https://g3.delphi.lv/images/pix/456x260/34l0GRun8kw/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "336x192": "https://g1.delphi.lv/images/pix/336x192/dHg2GLiXNmQ/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/nofldPLeNes/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "296x168": "https://g4.delphi.lv/images/pix/296x168/dAUrRjG9G6M/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "326x186": "https://g1.delphi.lv/images/pix/326x186/SMNwGD8XuLY/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/NHu86Nj7kT0/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "246x140": "https://g2.delphi.lv/images/pix/246x140/_Bz_yIwgH3s/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/l5fn-LiYypM/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/Z6JTjK8rSi8/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/Dtp9DsVW8uM/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/sU3X37ZOhMc/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/W2x5lBVQ2bw/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "612x349": "https://g2.delphi.lv/images/pix/612x349/Xx7vcokX92M/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "372x212": "https://g2.delphi.lv/images/pix/372x212/ItHkypl7z_U/maskava-autozaks-52556153.jpg",
      "248x182": "https://g3.delphi.lv/images/pix/248x182/QUQ1rx0kn8g/maskava-autozaks-52556151.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" }
    }
  },
  {
    "id": 52786479,
    "title": "St\u0101jies sp\u0113k\u0101 cietumsods autovad\u012bt\u0101jam par g\u0101j\u0113ja n\u0101v\u0113jo\u0161u notriek\u0161anu Siguld\u0101",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Augst\u0101k\u0101 tiesa (AT) 18.decembr\u012b atteikusies ierosin\u0101t kas\u0101cijas tiesved\u012bbu krimin\u0101lliet\u0101 par g\u0101j\u0113ja n\u0101v\u0113jo\u0161u notriek\u0161anu Siguld\u0101, l\u012bdz ar to \u0161aj\u0101 liet\u0101 ir st\u0101jies sp\u0113k\u0101  R\u012bgas apgabaltiesas  2020. gada 13. oktobra l\u0113mums, ar kuru aps\u016bdz\u0113tais atz\u012bts par vain\u012bgu sod\u012bts ar br\u012bv\u012bbas at\u0146em\u0161anu uz \u010detriem gadiem, at\u0146emot transportl\u012bdzek\u013ca vad\u012b\u0161anas ties\u012bbas uz pieciem gadiem, inform\u0113ja ties\u0101.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/stajies-speka-cietumsods-autovaditajam-par-gajeja-navejosu-notrieksanu-sigulda.d?id=52786479",
    "publish_date": "2020-12-23 17:13:02",
    "picture_alt": "St\u0101jies sp\u0113k\u0101 cietumsods autovad\u012bt\u0101jam par g\u0101j\u0113ja n\u0101v\u0113jo\u0161u notriek\u0161anu Siguld\u0101",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g1.delphi.lv/images/pix/1600x914/EJ4KN1HoJ9E/file35565511_be08e2b.jpg",
      "956x398": "https://g4.delphi.lv/images/pix/956x398/DomdgsTg7q0/file35565511_be08e2b.jpg",
      "736x320": "https://g2.delphi.lv/images/pix/659x295/YxEalA7cu5U/file35565507_be08e2b.jpg",
      "768x438": "https://g3.delphi.lv/images/pix/768x438/L4ia0Tth6bE/file35565511_be08e2b.jpg",
      "418x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/418x240/rq8XF7TglfI/file35565507_be08e2b.jpg",
      "360x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/360x240/s8PwO4umpvw/file35565511_be08e2b.jpg",
      "235x160": "https://g1.delphi.lv/images/pix/235x160/SOrW37FX75s/file35565511_be08e2b.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/_cwJjki3dZI/file35565505_be08e2b.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/bkOvWrKC5Wg/file35565511_be08e2b.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/A0NrbZtVmc0/file35565511_be08e2b.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/0GxDFVH_GD4/file35565507_be08e2b.jpg",
      "456x260": "https://g4.delphi.lv/images/pix/456x260/z1u3cw8FGW0/file35565507_be08e2b.jpg",
      "336x192": "https://g3.delphi.lv/images/pix/336x192/m6FzPCX4R9U/file35565507_be08e2b.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/_XPu0OymetY/file35565507_be08e2b.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/1b5xQPGbEjo/file35565507_be08e2b.jpg",
      "326x186": "https://g2.delphi.lv/images/pix/326x186/KDZiK8JL3R0/file35565507_be08e2b.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/nL9o1xDePlo/file35565507_be08e2b.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/Q9T-rORaxOY/file35565507_be08e2b.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/d094hzVsayg/file35565507_be08e2b.jpg",
      "209x119": "https://g1.delphi.lv/images/pix/209x119/Z2IIRFuBGek/file35565507_be08e2b.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/AZ76Ktccl68/file35565507_be08e2b.jpg",
      "108x62": "https://g3.delphi.lv/images/pix/108x62/njOky9B2FcQ/file35565507_be08e2b.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/m1kt2LXHVpM/file35565507_be08e2b.jpg",
      "612x349": "https://g2.delphi.lv/images/pix/612x349/lqZp2Za83zY/file35565507_be08e2b.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/cULjnkIVuPI/file35565507_be08e2b.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/kf9UbJQkkn4/file35565511_be08e2b.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "42017902": {
        "name": "rigas-apgabaltiesa",
        "domain_id": "0",
        "title": "R\u012bgas apgabaltiesa"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52786257,
    "title": "Puse otrdien atkl\u0101to Covid-19 gad\u012bjumu re\u0123istr\u0113ti R\u012bg\u0101 un Daugavpil\u012b",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "No aizvad\u012btaj\u0101 dien\u0101 atkl\u0101tajiem kopum\u0101 1145 Covid-19 infic\u0113\u0161an\u0101s gad\u012bjumiem puse re\u0123istr\u0113ti R\u012bg\u0101 un Daugavpil\u012b, liecina Slim\u012bbu profilakses un kontroles centra ( SPKC ) apkopotie dati.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/puse-otrdien-atklato-covid-19-gadijumu-registreti-riga-un-daugavpili.d?id=52786257",
    "publish_date": "2020-12-23 17:00:44",
    "picture_alt": "Puse otrdien atkl\u0101to Covid-19 gad\u012bjumu re\u0123istr\u0113ti R\u012bg\u0101 un Daugavpil\u012b",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g1.delphi.lv/images/pix/1600x914/nni7udRI8pY/riga-covid-19-52072379.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/I7uZD8h4grk/riga-covid-19-52072379.jpg",
      "736x320": "https://g2.delphi.lv/images/pix/659x295/mO2sj5WRcuU/riga-covid-19-52072379.jpg",
      "768x438": "https://g4.delphi.lv/images/pix/768x438/wA194DSl_wQ/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/xTn-DlgnlgQ/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/_FjXUzv2tQU/riga-covid-19-52072375.jpg",
      "235x160": "https://g4.delphi.lv/images/pix/235x160/rHO1DhSrFG4/riga-covid-19-52072371.jpg",
      "150x150": "https://g3.delphi.lv/images/pix/150x150/WBeuNp2-TZU/riga-covid-19-52072369.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/KsuvZ0JOAl4/riga-covid-19-52072369.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/NlvBpd1afWM/riga-covid-19-52072369.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/WSYRTc8LQvQ/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/le-CeDBlX3Y/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/0kEztXEjQBs/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "516x294": "https://g4.delphi.lv/images/pix/516x294/VoIh_sBiC-I/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/IkYiB4n-u3A/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "326x186": "https://g1.delphi.lv/images/pix/326x186/2fbxYAjV4RM/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "174x99": "https://g4.delphi.lv/images/pix/174x99/hhtEVAf8D8s/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/lc-wOH7HPpI/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "136x78": "https://g4.delphi.lv/images/pix/136x78/Pd9glA0F39c/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "209x119": "https://g4.delphi.lv/images/pix/209x119/E6YjN1_w72s/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/aTY2xLCF_aw/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "108x62": "https://g3.delphi.lv/images/pix/108x62/9_D91Bog_zQ/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/JMl3FIR1P64/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "612x349": "https://g3.delphi.lv/images/pix/612x349/GHzClQymZYw/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/VYbvr5rWjE8/riga-covid-19-52072377.jpg",
      "248x182": "https://g2.delphi.lv/images/pix/248x182/KtJ9eLnILLA/riga-covid-19-52072371.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "52706757": { "name": "spkc", "domain_id": "0", "title": "SPKC" },
      "51827449": {
        "name": "koronaviruss-covid-19",
        "domain_id": "0",
        "title": "Koronav\u012bruss Covid-19"
      },
      "44502286": { "name": "aglona", "domain_id": "0", "title": "Aglona" },
      "37218785": { "name": "bauska", "domain_id": "0", "title": "Bauska" },
      "43015288": {
        "name": "centralas-statistikas-parvalde",
        "domain_id": "0",
        "title": "Centr\u0101l\u0101s statistikas p\u0101rvalde"
      },
      "44574348": { "name": "dagda", "domain_id": "0", "title": "Dagda" },
      "35212353": {
        "name": "daugavpils-0",
        "domain_id": "0",
        "title": "Daugavpils"
      },
      "44495534": { "name": "dobele", "domain_id": "0", "title": "Dobele" },
      "44315761": { "name": "iecava", "domain_id": "0", "title": "Iecava" },
      "44273125": {
        "name": "krustpils",
        "domain_id": "0",
        "title": "Krustpils"
      },
      "44345107": { "name": "nereta", "domain_id": "0", "title": "Nereta" },
      "36518115": {
        "name": "rezekne-0",
        "domain_id": "0",
        "title": "R\u0113zekne"
      },
      "44056085": { "name": "vilaka", "domain_id": "0", "title": "Vi\u013caka" }
    }
  },
  {
    "id": 52786245,
    "title": "Centr\u0101l\u0101frikas Republika par sp\u012bti krievu kl\u0101tb\u016btnei separ\u0101tistiem zaud\u0113 pils\u0113tu",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Centr\u0101l\u0101frikas Republik\u0101   (C\u0100R) separ\u0101tistu kaujinieki otrdien, vien dienas pirms v\u0113l\u0113\u0161an\u0101m, sav\u0101 kontrol\u0113 p\u0101r\u0146\u0113mu\u0161i \u0123eogr\u0101fiski valsts centr\u0101 eso\u0161o ceturto liel\u0101ko pils\u0113tu Bambari, v\u0113sta &quot;Africa News&quot;.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/arzemes/centralafrikas-republika-par-spiti-krievu-klatbutnei-separatistiem-zaude-pilsetu.d?id=52786245",
    "publish_date": "2020-12-23 16:58:35",
    "picture_alt": "Centr\u0101l\u0101frikas Republika par sp\u012bti krievu kl\u0101tb\u016btnei separ\u0101tistiem zaud\u0113 pils\u0113tu",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/drHiFoddIqA/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786361.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/EsRsLPbtHmE/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786361.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/niVWadBByo4/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786361.jpg",
      "768x438": "https://g4.delphi.lv/images/pix/768x438/8T-zisebR6g/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "418x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/418x240/YOAmFYS_RJ0/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "360x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/360x240/l6FHoKrid7k/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786353.jpg",
      "235x160": "https://g2.delphi.lv/images/pix/235x160/MAaBF3J9a5k/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786353.jpg",
      "150x150": "https://g3.delphi.lv/images/pix/150x150/WnoXWU3tTwg/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786351.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/79IvXT9kgK4/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786351.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/afM2RTbksJI/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786351.jpg",
      "488x278": "https://g1.delphi.lv/images/pix/488x278/O6P6Z6eQ-n4/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "456x260": "https://g4.delphi.lv/images/pix/456x260/MbrD0c3au1c/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/KVGJpWrSFTE/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/-lcJSyCcqtU/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/iyTLD4u4IKM/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "326x186": "https://g2.delphi.lv/images/pix/326x186/a8lgdt5W4Ik/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "174x99": "https://g4.delphi.lv/images/pix/174x99/wI6kdoWiW9s/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "246x140": "https://g2.delphi.lv/images/pix/246x140/po2ms3lfj38/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "136x78": "https://g1.delphi.lv/images/pix/136x78/fcAldE_zYBQ/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "209x119": "https://g1.delphi.lv/images/pix/209x119/eJVI2LTfETo/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "188x108": "https://g3.delphi.lv/images/pix/188x108/Bhmdj-NTeHs/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "108x62": "https://g2.delphi.lv/images/pix/108x62/emvuIUvEVjs/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/arWWexSvHtY/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/HskMS-SGTWQ/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/cpgq6UuXWSA/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786359.jpg",
      "248x182": "https://g3.delphi.lv/images/pix/248x182/A2PCFgZNYVA/ano-miera-uzturesanas-speki-ano-car-centralafrikas-republika-52786353.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "44645018": {
        "name": "centralafrikas-republika",
        "domain_id": "0",
        "title": "Centr\u0101l\u0101frikas Republika"
      },
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" },
      "49477701": { "name": "ruanda", "domain_id": "0", "title": "Ruanda" }
    }
  },
  {
    "id": 52786101,
    "title": "Novadu reforma: ST v\u0113rt\u0113s Bab\u012btes novada pievieno\u0161anu M\u0101rupes novadam",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Satversmes tiesa  (ST) ir ierosin\u0101jusi lietu par pl\u0101noto Bab\u012btes novada pievieno\u0161anu  M\u0101rupes  novadam administrat\u012bvi teritori\u0101l\u0101s reformas gait\u0101, inform\u0113ja ties\u0101.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/novadu-reforma-st-vertes-babites-novada-pievienosanu-marupes-novadam.d?id=52786101",
    "publish_date": "2020-12-23 16:20:02",
    "picture_alt": "Novadu reforma: ST v\u0113rt\u0113s Bab\u012btes novada pievieno\u0161anu M\u0101rupes novadam",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/alULmP2Ft_g/file39550609_22a6b606.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/M-LETAtbGqY/file39550609_22a6b606.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/Lpzzg_y5h8o/file39550605_22a6b606.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/NgZmxadMVpI/file39550609_22a6b606.jpg",
      "418x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/418x240/pgPBSpxS9xM/file39550605_22a6b606.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/TWCixPFGzK8/file39550609_22a6b606.jpg",
      "235x160": "https://g2.delphi.lv/images/pix/235x160/YpmwhUd2jK4/file39550609_22a6b606.jpg",
      "150x150": "https://g1.delphi.lv/images/pix/150x150/nsSUSNg-iIM/file39550603_22a6b606.jpg",
      "350x400": "https://g3.delphi.lv/images/pix/350x400/1oHJNpU5WeI/file39550609_22a6b606.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/OCIelClEmGw/file39550609_22a6b606.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/feY7dJb6UeI/file39550605_22a6b606.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/pPux4Jh_QOE/file39550605_22a6b606.jpg",
      "336x192": "https://g3.delphi.lv/images/pix/336x192/UbGuNI2rH44/file39550605_22a6b606.jpg",
      "516x294": "https://g2.delphi.lv/images/pix/516x294/e88KaeH9Idc/file39550605_22a6b606.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/KpOvvw8yq_Y/file39550605_22a6b606.jpg",
      "326x186": "https://g3.delphi.lv/images/pix/326x186/bIuNUWpoqJU/file39550605_22a6b606.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/96UC2nFCbWI/file39550605_22a6b606.jpg",
      "246x140": "https://g2.delphi.lv/images/pix/246x140/b0blyEjeRg0/file39550605_22a6b606.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/6yZgL9Q27fY/file39550605_22a6b606.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/GNxo0DPOvdI/file39550605_22a6b606.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/SSmkURzixUA/file39550605_22a6b606.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/xW6IOUNyjgk/file39550605_22a6b606.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/fj2nLNzXJYc/file39550605_22a6b606.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/LEqMcjAEb48/file39550605_22a6b606.jpg",
      "372x212": "https://g4.delphi.lv/images/pix/372x212/8r_eea-a31o/file39550605_22a6b606.jpg",
      "248x182": "https://g1.delphi.lv/images/pix/248x182/cWH_GEtjH0k/file39550609_22a6b606.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "51363313": {
        "name": "novadu-reforma",
        "domain_id": "0",
        "title": "Novadu reforma"
      },
      "44104567": { "name": "eiropa-0", "domain_id": "0", "title": "Eiropa" },
      "44097235": {
        "name": "marupe",
        "domain_id": "0",
        "title": "M\u0101rupe"
      },
      "38952207": { "name": "saeima", "domain_id": "0", "title": "Saeima" },
      "40991315": {
        "name": "satversmes-tiesa",
        "domain_id": "0",
        "title": "Satversmes tiesa"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52785727,
    "title": "Krievijas ku\u0123us pie Kolkas raga nov\u0113ro Latvijas J\u016bras sp\u0113ku patru\u013cku\u0123is",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Pie  Kolkas  raga eso\u0161os  Krievijas  kravas ku\u0123us \u0161odien nov\u0113ro no R\u012bgas izbrauku\u0161ais J\u016bras sp\u0113ku patru\u013cku\u0123is.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/krievijas-kugus-pie-kolkas-raga-novero-latvijas-juras-speku-patrulkugis.d?id=52785727",
    "publish_date": "2020-12-23 15:57:18",
    "picture_alt": "Krievijas ku\u0123us pie Kolkas raga nov\u0113ro Latvijas J\u016bras sp\u0113ku patru\u013cku\u0123is",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/c88bq_171Sg/kolkas-rags-48063899.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/HjbuNOEdwnU/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/I1bcd64B-wI/kolkas-rags-48063899.jpg",
      "768x438": "https://g4.delphi.lv/images/pix/768x438/fI5RSjxcqKY/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/LvtHtkKBNcE/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/W4bBQ-HiFQ4/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/1cQFZOC72_8/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/ZUY7a_PcHWk/kolkas-rags-48063895.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/mcbEp4Ksoeo/kolkas-rags-48063895.jpg",
      "600x600": "https://g4.delphi.lv/images/pix/600x600/eEnAdOF7Gxs/kolkas-rags-48063895.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/0IQf6RM37Yc/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "456x260": "https://g4.delphi.lv/images/pix/456x260/kXkvsImYF5s/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/5uI2Hz9DX6E/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "516x294": "https://g1.delphi.lv/images/pix/516x294/yaKXcT0BCZg/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "296x168": "https://g4.delphi.lv/images/pix/296x168/e-XAwtKfJP4/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/IF2F9M6gqpk/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/-hQH7Sh20_M/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "246x140": "https://g4.delphi.lv/images/pix/246x140/RuOQn41DJ_E/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "136x78": "https://g3.delphi.lv/images/pix/136x78/CHDpuG5Fw00/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "209x119": "https://g4.delphi.lv/images/pix/209x119/JsHtRvhmo1I/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "188x108": "https://g1.delphi.lv/images/pix/188x108/ucsZT07THzg/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/AiBRsKYdQVg/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "676x385": "https://g2.delphi.lv/images/pix/676x385/Nv-ox_TScyw/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "612x349": "https://g2.delphi.lv/images/pix/612x349/Q01-kW7SCIQ/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/g1LRcqXzQQ0/kolkas-rags-48063901.jpg",
      "248x182": "https://g3.delphi.lv/images/pix/248x182/vlhYeH_Iyt4/kolkas-rags-48063901.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "42038898": {
        "name": "aizsardzibas-ministrija",
        "domain_id": "0",
        "title": "Aizsardz\u012bbas ministrija"
      },
      "44278349": { "name": "kolka", "domain_id": "0", "title": "Kolka" },
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" },
      "41971460": {
        "name": "nacionalie-brunotie-speki",
        "domain_id": "0",
        "title": "Nacion\u0101lie bru\u0146otie sp\u0113ki"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52778643,
    "title": "Austr\u0101lijas latvietis L\u0113manis uzrun\u0101ts darbam Latvijas basketbola izlas\u0113",
    "is_paid": "1",
    "channel_id": "7",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Latvijas Basketbola savien\u012bbas  (LBS)   vad\u012bba un titul\u0113tais treneris Andrejs L\u0113manis, kur\u0161 iepriek\u0161 vad\u012bjis  Austr\u0101lijas  v\u012brie\u0161u basketbola izlasi, pl\u0101no veikt sarunas par Latvijas v\u012brie\u0161u izlases galven\u0101 trenera darbu, zin\u0101ms port\u0101lam &quot;Delfi Plus&quot;.",
    "url": "https://www.delfi.lv/sports/news/basketbols/australijas-latvietis-lemanis-uzrunats-darbam-latvijas-basketbola-izlase.d?id=52778643",
    "publish_date": "2020-12-23 15:44:19",
    "picture_alt": "Austr\u0101lijas latvietis L\u0113manis uzrun\u0101ts darbam Latvijas basketbola izlas\u0113",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g1.delphi.lv/images/pix/1600x914/YFXVvlVeKwk/basket-horizontal-52778657.jpg",
      "956x398": "https://g3.delphi.lv/images/pix/956x398/Q9Cs2hsOe18/basket-horizontal-52778657.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/4JhSpIju-24/basket-horizontal-52778657.jpg",
      "768x438": "https://g1.delphi.lv/images/pix/768x438/hp5sitJTdfY/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "418x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/418x240/t8xwrqT9B0Q/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "360x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/360x240/uFr7TET9vR4/basket-horizontal-52778653.jpg",
      "235x160": "https://g4.delphi.lv/images/pix/235x160/QJ7f2YJxLy4/basket-horizontal-52778653.jpg",
      "150x150": "https://g4.delphi.lv/images/pix/150x150/bLgMm7dMnmA/basket-horizontal-52778647.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/QTcIhDgZG2g/basket-horizontal-52778647.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/AOs4aILRGEE/basket-horizontal-52778647.jpg",
      "488x278": "https://g1.delphi.lv/images/pix/488x278/3veUVGczqKE/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "456x260": "https://g2.delphi.lv/images/pix/456x260/HJnBcPXnguI/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "336x192": "https://g3.delphi.lv/images/pix/336x192/CXAz5PD2_tE/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "516x294": "https://g2.delphi.lv/images/pix/516x294/-PrZAALZPDg/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "296x168": "https://g1.delphi.lv/images/pix/296x168/InLIQogQGNk/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "326x186": "https://g1.delphi.lv/images/pix/326x186/lM71Tf1LjhA/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/EdHKfdzSjIE/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/Nznlg2Pdau0/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "136x78": "https://g3.delphi.lv/images/pix/136x78/J08apPRsUsQ/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/GJfDq01CXO8/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/L5xknKEHACQ/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "108x62": "https://g1.delphi.lv/images/pix/108x62/KF15grR0Ykw/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/Mh85wFoBr7E/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "612x349": "https://g3.delphi.lv/images/pix/612x349/0r9C4NXWDbU/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/qG5m5kU858E/basket-horizontal-52778655.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/lr-OkochJcY/basket-horizontal-52778653.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": ["vip"],
    "children": [],
    "tags": {
      "42188080": {
        "name": "australija",
        "domain_id": "0",
        "title": "Austr\u0101lija"
      },
      "35200113": {
        "name": "basketbols",
        "domain_id": "0",
        "title": "Basketbols"
      },
      "49688115": {
        "name": "delfi-plus",
        "domain_id": "0",
        "title": "DELFI plus"
      },
      "40286465": {
        "name": "kaspars-cipruss",
        "domain_id": "0",
        "title": "Kaspars Cipruss"
      },
      "36560258": {
        "name": "latvijas-basketbola-izlase",
        "domain_id": "0",
        "title": "Latvijas basketbola izlase"
      },
      "35510949": {
        "name": "latvijas-basketbola-savieniba",
        "domain_id": "0",
        "title": "Latvijas Basketbola savien\u012bba"
      },
      "35299954": { "name": "nba", "domain_id": "0", "title": "NBA" },
      "35447331": {
        "name": "roberts-stelmahers",
        "domain_id": "0",
        "title": "Roberts \u0160telmahers"
      },
      "38222745": { "name": "spurs", "domain_id": "0", "title": "Spurs" }
    }
  },
  {
    "id": 52784269,
    "title": "Francijas lielie ideolo\u0123iskie izaicin\u0101jumi \u2013 rase un isl\u0101ms",
    "is_paid": "1",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Emanuels Makrons pie Eiropas l\u012bme\u0146a politisk\u0101 apv\u0101r\u0161\u0146a par\u0101d\u012bj\u0101s 2017. gad\u0101, prezidenta priek\u0161v\u0113l\u0113\u0161anu c\u012b\u0146as laik\u0101, sol\u012bdams stiprin\u0101t Eiropas Savien\u012bbu (ES) un reform\u0113t Franciju. Biju\u0161ais ekonomikas ministrs tur\u0113jies pie saviem sol\u012bjumiem, k\u013c\u016bstot par vienu no redzam\u0101kajiem ES dzin\u0113jsp\u0113kiem, k\u0101 ar\u012b \u012bstenojis v\u0113rien\u012bgas soci\u0101lekonomiskas reformas. \u0100rpolitik\u0101  Francijas  loma l\u012bdz ar &quot;Brexit&quot; un gaid\u0101mo V\u0101cijas kancleres Angelas Merkeles aizie\u0161anu no politikas turpina augt. Tikm\u0113r iek\u0161politik\u0101 l\u012bdz ar jauno izaicin\u0101jumu risin\u0101\u0161anu Makrons nobriedis vest Franciju pret\u012b n\u0101kamaj\u0101m, \u0161oreiz ideolo\u0123isk\u0101m, reform\u0101m.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/arzemes/francijas-lielie-ideologiskie-izaicinajumi-rase-un-islams.d?id=52784269",
    "publish_date": "2020-12-23 15:29:00",
    "picture_alt": "Francijas lielie ideolo\u0123iskie izaicin\u0101jumi \u2013 rase un isl\u0101ms",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/XWIuGOkN_3w/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784393.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/FMGM60uqCuw/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784393.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/RJdM0McHx0g/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784393.jpg",
      "768x438": "https://g4.delphi.lv/images/pix/768x438/fCUXPZ9kKfA/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/V6fAjsWd1Ig/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/xCRhQwRYSXU/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784385.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/6_91JK6FMqI/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784385.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/G9eU64OHEG0/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784383.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/HiXNjD23CGs/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784383.jpg",
      "600x600": "https://g1.delphi.lv/images/pix/600x600/LuDHR-Lv1WE/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784383.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/5LVWaNY6sYg/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "456x260": "https://g3.delphi.lv/images/pix/456x260/JIGkkmcrVsc/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "336x192": "https://g4.delphi.lv/images/pix/336x192/CVNo2yV162o/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "516x294": "https://g2.delphi.lv/images/pix/516x294/5phAIxV1y00/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "296x168": "https://g1.delphi.lv/images/pix/296x168/XwwKLH0ANV4/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/44QiuTWf7Ec/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "174x99": "https://g4.delphi.lv/images/pix/174x99/9x1YSPK8jG0/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/HlExS-L7RKE/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "136x78": "https://g3.delphi.lv/images/pix/136x78/QrGWF6xgv0Q/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "209x119": "https://g1.delphi.lv/images/pix/209x119/Um04ziUb1pA/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/MlLmaHU_raM/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "108x62": "https://g2.delphi.lv/images/pix/108x62/Z0WOWZYRQZQ/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/ZTHGlcIObis/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "612x349": "https://g3.delphi.lv/images/pix/612x349/WmTJ6KOi5VA/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "372x212": "https://g2.delphi.lv/images/pix/372x212/B4gCxZXWaIY/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784391.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/aFYay2wChDc/francija-parize-armija-karviri-efela-tornis-52784385.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "48086355": { "name": "daesh", "domain_id": "0", "title": "Daesh" },
      "49688115": {
        "name": "delfi-plus",
        "domain_id": "0",
        "title": "DELFI plus"
      },
      "48587205": {
        "name": "emanuels-makrons",
        "domain_id": "0",
        "title": "Emanuels Makrons"
      },
      "36204770": { "name": "francija", "domain_id": "0", "title": "Francija" },
      "48553797": {
        "name": "marina-lepena",
        "domain_id": "0",
        "title": "Marina Lep\u0113na"
      },
      "36201984": { "name": "turcija", "domain_id": "0", "title": "Turcija" }
    }
  },
  {
    "id": 52785717,
    "title": "Par NVD direktora amatu sacent\u012bsies tr\u012bs pretendenti",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Nacion\u0101l\u0101 vesel\u012bbas dienesta ( NVD ) direktora atlases komisija pie\u0146\u0113musi l\u0113mumu konkursa tre\u0161ajai k\u0101rtai izvirz\u012bt tr\u012bs pretendentus, port\u0101ls &quot;Delfi&quot; uzzin\u0101ja Valsts kancelej\u0101.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/par-nvd-direktora-amatu-sacentisies-tris-pretendenti.d?id=52785717",
    "publish_date": "2020-12-23 15:11:39",
    "picture_alt": "Par NVD direktora amatu sacent\u012bsies tr\u012bs pretendenti",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/7ZQOJi36y2c/kresls-galds-boss-43183658.jpg",
      "956x398": "https://g3.delphi.lv/images/pix/956x398/mHrg57BSl8o/kresls-galds-boss-43183658.jpg",
      "736x320": "https://g3.delphi.lv/images/pix/659x295/ptWRGAVuOsI/kresls-galds-boss-43183658.jpg",
      "768x438": "https://g3.delphi.lv/images/pix/768x438/GpJQc6Kutc4/kresls-galds-boss-43183660.jpg",
      "418x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/418x240/H25pXyFoF_w/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "360x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/360x240/8oUoxJcHH3w/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/fI7Wswm1yW0/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "150x150": "https://g3.delphi.lv/images/pix/150x150/WFRA0WLOthI/kresls-galds-boss-43183654.jpg",
      "350x400": "https://g1.delphi.lv/images/pix/350x400/D_2QdfsvqZo/kresls-galds-boss-43183654.jpg",
      "600x600": "https://g1.delphi.lv/images/pix/600x600/TNnRzv98Yg4/kresls-galds-boss-43183654.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/6tOkXdFKxK4/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "456x260": "https://g3.delphi.lv/images/pix/456x260/Cv3pedA8kWA/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "336x192": "https://g4.delphi.lv/images/pix/336x192/DDf3UPHeQfA/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "516x294": "https://g2.delphi.lv/images/pix/516x294/pyOp_Er79kw/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/IILicgzH_0s/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "326x186": "https://g3.delphi.lv/images/pix/326x186/95lHKxUg5rw/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/wvHY17sXIlU/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/qxtG_PsCJ0k/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "136x78": "https://g4.delphi.lv/images/pix/136x78/ZxBIexYTavE/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "209x119": "https://g1.delphi.lv/images/pix/209x119/w76E6WVIVS8/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/Vi0SzwjTsbU/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/wWTjxJ76bhc/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "676x385": "https://g2.delphi.lv/images/pix/676x385/zsTx1LLYPFY/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/CvTx2VFXmnY/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/NQ-W42IpDXM/kresls-galds-boss-43183656.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/fioPW3zIOv4/kresls-galds-boss-43183656.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "38550457": {
        "name": "ilze-vinkele",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ilze Vi\u0146\u0137ele"
      },
      "48980403": { "name": "nvd", "domain_id": "0", "title": "NVD" },
      "40366681": {
        "name": "rinalds-mucins",
        "domain_id": "0",
        "title": "Rinalds Muci\u0146\u0161"
      },
      "42019460": {
        "name": "valsts-kanceleja",
        "domain_id": "0",
        "title": "Valsts kanceleja"
      },
      "41266753": {
        "name": "veselibas-aprupe",
        "domain_id": "0",
        "title": "Vesel\u012bbas apr\u016bpe"
      },
      "36070942": {
        "name": "veselibas-ministrija",
        "domain_id": "0",
        "title": "Vesel\u012bbas ministrija"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52785697,
    "title": "P\u0113d\u0113j\u0101s ned\u0113\u013cas laik\u0101 ar Covid-19 saslimu\u0161o skaits pieaudzis par 28%",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "P\u0113d\u0113j\u0101s ned\u0113\u013cas laik\u0101 no 16.decembra l\u012bdz 22.decembrim ar Covid-19 saslimu\u0161i 5989 cilv\u0113ki, kas ir par 28% vair\u0101k, sal\u012bdzinot ar septi\u0146u dienu periodu pirms tam, liecina Slim\u012bbu profilakses un kontroles centra ( SPKC ) dati.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/pedejas-nedelas-laika-ar-covid-19-saslimuso-skaits-pieaudzis-par-28.d?id=52785697",
    "publish_date": "2020-12-23 15:08:02",
    "picture_alt": "P\u0113d\u0113j\u0101s ned\u0113\u013cas laik\u0101 ar Covid-19 saslimu\u0161o skaits pieaudzis par 28%",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/Zi3FxbgdHCY/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730377.jpg",
      "956x398": "https://g4.delphi.lv/images/pix/956x398/poeCp5lvk9M/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730377.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/0Lx15JKbDag/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730377.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/SF1P_5H9s8g/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "418x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/418x240/XvgSodLaSiU/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/R9nsZ5-Uu_Q/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730373.jpg",
      "235x160": "https://g4.delphi.lv/images/pix/235x160/-U1CMzvN-tk/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730373.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/Y2X9lKepYg8/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730367.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/_CJUWv0NEIw/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730367.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/RVWbgIl68dA/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730367.jpg",
      "488x278": "https://g1.delphi.lv/images/pix/488x278/ar5tXIriJU4/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/qdS4Y0PpJnY/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "336x192": "https://g1.delphi.lv/images/pix/336x192/mJJMW3BJN9k/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/94WTn1wyJRo/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/lzObhUb7w0U/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "326x186": "https://g3.delphi.lv/images/pix/326x186/GlA9u5Th1uY/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/ErqD2R3KWq8/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/Vnw6_sPMVao/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/yyvxVCGxTQE/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "209x119": "https://g2.delphi.lv/images/pix/209x119/yP4x7sUPo0E/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/IIX6z9GSjZ0/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/E-QUhIvv974/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "676x385": "https://g1.delphi.lv/images/pix/676x385/OFOEJCoq8tc/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "612x349": "https://g4.delphi.lv/images/pix/612x349/ZjljwGm1FdI/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "372x212": "https://g2.delphi.lv/images/pix/372x212/aRfQl7KpBl0/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730375.jpg",
      "248x182": "https://g1.delphi.lv/images/pix/248x182/BMwevmK9DF8/koronaviruss-covid-19-temperatura-temperaturas-merisana-52730373.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "52706757": { "name": "spkc", "domain_id": "0", "title": "SPKC" },
      "51827449": {
        "name": "koronaviruss-covid-19",
        "domain_id": "0",
        "title": "Koronav\u012bruss Covid-19"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52785559,
    "title": "Bru\u0146otie sp\u0113ki sniegs atbalstu R\u012bgas soci\u0101l\u0101s apr\u016bpes centram &#039;Me\u017eciems&#039;",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "No 24. l\u012bdz 31. decembrim  Nacion\u0101lie bru\u0146otie sp\u0113ki  (NBS) sniegs atbalstu R\u012bgas soci\u0101l\u0101s apr\u016bpes centram &quot;Me\u017eciems&quot;, nodro\u0161inot senioru vesel\u012bbas apr\u016bpei nepiecie\u0161am\u0101 kvalific\u0113t\u0101 \u0101rstniec\u012bbas person\u0101la, piecu \u0137irur\u0123isk\u0101s apr\u016bpes m\u0101su, iesaisti centra darb\u0101, port\u0101ls &quot;Delfi&quot; uzzin\u0101ja Aizsardz\u012bbas ministrij\u0101.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/brunotie-speki-sniegs-atbalstu-rigas-socialas-aprupes-centram-mezciems.d?id=52785559",
    "publish_date": "2020-12-23 14:44:25",
    "picture_alt": "Bru\u0146otie sp\u0113ki sniegs atbalstu R\u012bgas soci\u0101l\u0101s apr\u016bpes centram &#039;Me\u017eciems&#039;",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/O60c7r5TBwM/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045433.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/aUqpqbzP52E/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045433.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/bJChSHkDaIM/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045433.jpg",
      "768x438": "https://g3.delphi.lv/images/pix/768x438/xBOvVo8Qmf8/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "418x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/418x240/ei-QHOOi8d4/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "360x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/360x240/7z2eMXuHH_Y/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045429.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/z0Ww613EM74/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045429.jpg",
      "150x150": "https://g1.delphi.lv/images/pix/150x150/R9vhNkUzJb0/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045423.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/8X3HNXhh7qE/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045423.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/4c0_bmIbY-s/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045423.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/GYlpbYophgk/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/2JAfH1E32cc/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "336x192": "https://g4.delphi.lv/images/pix/336x192/-ISEoMNUYoY/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/7mhgs7sc44M/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "296x168": "https://g4.delphi.lv/images/pix/296x168/B-NGJH2oz0A/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "326x186": "https://g2.delphi.lv/images/pix/326x186/UwKAbXWXBh8/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "174x99": "https://g2.delphi.lv/images/pix/174x99/jyVd2tEyBNE/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/gFlRuZlYEyA/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "136x78": "https://g4.delphi.lv/images/pix/136x78/Gc_8CmBoxqM/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "209x119": "https://g2.delphi.lv/images/pix/209x119/dL9AqNhvkfc/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "188x108": "https://g2.delphi.lv/images/pix/188x108/0NqKEQwrXxw/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "108x62": "https://g1.delphi.lv/images/pix/108x62/ZvvKyQLx4dE/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/ZB6fAdEkuik/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "612x349": "https://g4.delphi.lv/images/pix/612x349/yQVFazb3PhE/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/ubtglEYD1W8/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045431.jpg",
      "248x182": "https://g2.delphi.lv/images/pix/248x182/K8Xrr7s573E/zemessardze-nacionalie-brunotie-speki-52045429.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "51827449": {
        "name": "koronaviruss-covid-19",
        "domain_id": "0",
        "title": "Koronav\u012bruss Covid-19"
      },
      "40362845": {
        "name": "artis-pabriks",
        "domain_id": "0",
        "title": "Artis Pabriks"
      },
      "41971460": {
        "name": "nacionalie-brunotie-speki",
        "domain_id": "0",
        "title": "Nacion\u0101lie bru\u0146otie sp\u0113ki"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52784699,
    "title": "Ziemassv\u0113tkus gaidot \u2013 iem\u012b\u013cotu person\u012bbu sv\u0113tku saj\u016btas un gald\u0101 celtie \u0113dieni",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "41",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Ziemassv\u0113tku svin\u0113\u0161anas st\u0101sti katr\u0101 \u0123imen\u0113 ir tik da\u017e\u0101di! K\u0101d\u0101 saim\u0113 \u0161mor\u0113 visu dienu un liek gald\u0101 daudz gardu \u0113dienu, k\u0101d\u0101 bauda mandar\u012bnus un pel\u0113kos zir\u0146us noska\u0146as rad\u012b\u0161anai, v\u0113l k\u0101d\u0101 cep k\u016bkas. &quot;Tasty&quot; aprun\u0101j\u0101s ar sabiedr\u012bb\u0101 iem\u012b\u013cot\u0101m person\u012bb\u0101m par to, k\u0101da ir Ziemassv\u0113tku noska\u0146a vi\u0146u \u0123imen\u0113.",
    "url": "https://www.delfi.lv/tasty/jaunumi/ziemassvetkus-gaidot-iemilotu-personibu-svetku-sajutas-un-galda-celtie-edieni.d?id=52784699",
    "publish_date": "2020-12-23 14:39:06",
    "picture_alt": "Ziemassv\u0113tkus gaidot \u2013 iem\u012b\u013cotu person\u012bbu sv\u0113tku saj\u016btas un gald\u0101 celtie \u0113dieni",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/XSrQ3sIh_5E/kolaza-52784949.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/Zej1Mtyz7lg/kolaza-52784949.jpg",
      "736x320": "https://g3.delphi.lv/images/pix/659x295/xCKdbZ6UJ0w/kolaza-52784949.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/6y07ajqW1Wc/kolaza-52784947.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/HErM_KMKKAU/kolaza-52784947.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/V2q2vdWv0Fk/kolaza-52784941.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/h8LDpXI5efY/kolaza-52784941.jpg",
      "150x150": "https://g4.delphi.lv/images/pix/150x150/0ng2G4Css4M/kolaza-52784939.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/-pKaSD6FFvs/kolaza-52784939.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/DODWG54glsM/kolaza-52784939.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/q3cV6r0oK6Y/kolaza-52784947.jpg",
      "456x260": "https://g2.delphi.lv/images/pix/456x260/8DRP4Hal4II/kolaza-52784947.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/_lTmj1OUmGg/kolaza-52784947.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/tv4BCjqZ6gI/kolaza-52784947.jpg",
      "296x168": "https://g3.delphi.lv/images/pix/296x168/YE80yVZLaZE/kolaza-52784947.jpg",
      "326x186": "https://g1.delphi.lv/images/pix/326x186/xvB4xUCytw0/kolaza-52784947.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/Srauqq_2gnQ/kolaza-52784947.jpg",
      "246x140": "https://g2.delphi.lv/images/pix/246x140/roesR-jWbh4/kolaza-52784947.jpg",
      "136x78": "https://g1.delphi.lv/images/pix/136x78/btk6AXHMGto/kolaza-52784947.jpg",
      "209x119": "https://g1.delphi.lv/images/pix/209x119/5zY30fEnJZw/kolaza-52784947.jpg",
      "188x108": "https://g1.delphi.lv/images/pix/188x108/yrs2eX-N85k/kolaza-52784947.jpg",
      "108x62": "https://g1.delphi.lv/images/pix/108x62/dAask0Rg3uA/kolaza-52784947.jpg",
      "676x385": "https://g4.delphi.lv/images/pix/676x385/XdHWFLV7-hs/kolaza-52784947.jpg",
      "612x349": "https://g4.delphi.lv/images/pix/612x349/LF0Br4dnSPY/kolaza-52784947.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/7xcETcUbe3A/kolaza-52784947.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/MNgD2zKyeqc/kolaza-52784945.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "52784729": {
        "name": "kaspars-breidaks",
        "domain_id": "0",
        "title": "Kaspars Breidaks"
      },
      "52784749": {
        "name": "aija-strazdina",
        "domain_id": "0",
        "title": "Aija Strazdi\u0146a"
      },
      "48822837": {
        "name": "agnese-rakovska-0",
        "domain_id": "0",
        "title": "Agnese Rakovska"
      },
      "42589516": {
        "name": "sabine-berezina",
        "domain_id": "0",
        "title": "Sab\u012bne Berezina"
      },
      "41936216": {
        "name": "ziemassvetki",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ziemassv\u0113tki"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52785539,
    "title": "&#039;Novi\u010dok&#039; lieta: &#039;The Lancet&#039; public\u0113 rakstu par Nava\u013cnija \u0101rst\u0113\u0161anu",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Berl\u012bnes  kl\u012bnikas &quot;Charite&quot; medi\u0137i zin\u0101tniskaj\u0101 \u017eurn\u0101l\u0101 &quot; The Lancet &quot; public\u0113ju\u0161i rakstu par 44 gadus veca v\u012brie\u0161a no  Krievijas  \u0101rst\u0113\u0161anu p\u0113c saind\u0113\u0161an\u0101s ar indi no &quot;Novi\u010dok&quot; grupas. Lai gan pacienta v\u0101rds publik\u0101cij\u0101 nav atkl\u0101ts, pati  slimn\u012bca apstiprina , ka runa ir par Krievijas opozicion\u0101ru Alekseju Nava\u013cniju.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/arzemes/novicok-lieta-the-lancet-publice-rakstu-par-navalnija-arstesanu.d?id=52785539",
    "publish_date": "2020-12-23 14:38:02",
    "picture_alt": "&#039;Novi\u010dok&#039; lieta: &#039;The Lancet&#039; public\u0113 rakstu par Nava\u013cnija \u0101rst\u0113\u0161anu",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g2.delphi.lv/images/pix/1600x914/4Xj3gzlgN7U/navalnijs-pikets-52785573.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/6RYPyo-a8xI/navalnijs-pikets-52785573.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/lbGsDXLnB9Y/navalnijs-pikets-52785573.jpg",
      "768x438": "https://g2.delphi.lv/images/pix/768x438/PUMMAlasLSY/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/dJGV8zfHVqA/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/eTqkVRmumkY/navalnijs-pikets-52785569.jpg",
      "235x160": "https://g1.delphi.lv/images/pix/235x160/jvQUM490600/navalnijs-pikets-52785565.jpg",
      "150x150": "https://g2.delphi.lv/images/pix/150x150/uVHNWLLoGPs/navalnijs-pikets-52785563.jpg",
      "350x400": "https://g2.delphi.lv/images/pix/350x400/EwFJxdlg2iY/navalnijs-pikets-52785563.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/aItjOm9UFoY/navalnijs-pikets-52785563.jpg",
      "488x278": "https://g1.delphi.lv/images/pix/488x278/-KcvOJ949gk/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "456x260": "https://g4.delphi.lv/images/pix/456x260/-YZOynoaJ3M/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "336x192": "https://g3.delphi.lv/images/pix/336x192/abRCIcqvyBw/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "516x294": "https://g2.delphi.lv/images/pix/516x294/hEXeVzXeNTA/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "296x168": "https://g4.delphi.lv/images/pix/296x168/eT1y6Gw-P50/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/_fkFcvosLN8/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "174x99": "https://g2.delphi.lv/images/pix/174x99/UBVXpuVVB9k/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "246x140": "https://g1.delphi.lv/images/pix/246x140/bw9KN53iGJE/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "136x78": "https://g3.delphi.lv/images/pix/136x78/PQKqEV0lADU/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "209x119": "https://g2.delphi.lv/images/pix/209x119/tatZnUoWhxc/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "188x108": "https://g1.delphi.lv/images/pix/188x108/lyzcoRYwLos/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/ZYf3rOnuMyQ/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/OWJAw95JQkg/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/tdfuegJpZ3I/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "372x212": "https://g2.delphi.lv/images/pix/372x212/onTcYVrpa-w/navalnijs-pikets-52785571.jpg",
      "248x182": "https://g1.delphi.lv/images/pix/248x182/Nkuk6EodK8Q/navalnijs-pikets-52785565.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "43697497": {
        "name": "aleksejs-navalnijs",
        "domain_id": "0",
        "title": "Aleksejs Nava\u013cnijs"
      },
      "43265397": {
        "name": "berline",
        "domain_id": "0",
        "title": "Berl\u012bne"
      },
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" }
    }
  },
  {
    "id": 52784959,
    "title": "Atk\u0101pjas Moldovas vald\u012bba",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": " Moldovas  premjerministrs Ions \u010cicu (att\u0113l\u0101 centr\u0101) tre\u0161dien pazi\u0146ojis par savas vald\u012bbas atk\u0101p\u0161anos, t\u0101d\u0113j\u0101di ierosinot jaunu parlamenta v\u0113l\u0113\u0161anu r\u012bko\u0161anu, v\u0113sta &quot;Radio Br\u012bv\u0101 Eiropa&quot;.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/arzemes/atkapjas-moldovas-valdiba.d?id=52784959",
    "publish_date": "2020-12-23 13:20:08",
    "picture_alt": "Atk\u0101pjas Moldovas vald\u012bba",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/snd84Tef70g/moldova-52784975.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/2P1zIfhud9Y/moldova-52784975.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/yhPhWWtVkis/moldova-52784975.jpg",
      "768x438": "https://g1.delphi.lv/images/pix/768x438/e4xhe0vDPzE/moldova-52784973.jpg",
      "418x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/418x240/UChR4JtJh-g/moldova-52784973.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/NZ2bDD-Ic4Q/moldova-52784967.jpg",
      "235x160": "https://g1.delphi.lv/images/pix/235x160/uP3jLRvAyjg/moldova-52784967.jpg",
      "150x150": "https://g4.delphi.lv/images/pix/150x150/-YauzNcQEL8/moldova-52784965.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/E2X4aQf-9Ns/moldova-52784965.jpg",
      "600x600": "https://g4.delphi.lv/images/pix/600x600/Sp-G3N0E230/moldova-52784965.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/DaJ0Ekyp_SU/moldova-52784973.jpg",
      "456x260": "https://g3.delphi.lv/images/pix/456x260/vqOtv8FjfE0/moldova-52784973.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/G-EmlnL7Hf8/moldova-52784973.jpg",
      "516x294": "https://g4.delphi.lv/images/pix/516x294/yUEiz8vF-uU/moldova-52784973.jpg",
      "296x168": "https://g4.delphi.lv/images/pix/296x168/emWbZ_N1zAY/moldova-52784973.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/fL9bIXjzgZ4/moldova-52784973.jpg",
      "174x99": "https://g3.delphi.lv/images/pix/174x99/Ptnonscy2lc/moldova-52784973.jpg",
      "246x140": "https://g4.delphi.lv/images/pix/246x140/denVpY2_140/moldova-52784973.jpg",
      "136x78": "https://g4.delphi.lv/images/pix/136x78/TN_-r5o6k-Y/moldova-52784973.jpg",
      "209x119": "https://g4.delphi.lv/images/pix/209x119/hIHbAgyas0Y/moldova-52784973.jpg",
      "188x108": "https://g3.delphi.lv/images/pix/188x108/V9W7FTdSuGo/moldova-52784973.jpg",
      "108x62": "https://g2.delphi.lv/images/pix/108x62/zDAco0mzbdc/moldova-52784973.jpg",
      "676x385": "https://g2.delphi.lv/images/pix/676x385/x2tabKkpNvg/moldova-52784973.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/sM1gMlnZAXw/moldova-52784973.jpg",
      "372x212": "https://g2.delphi.lv/images/pix/372x212/M0bz3LbTthk/moldova-52784973.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/mxY7eW_gm9A/moldova-52784967.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "35525519": { "name": "krievija", "domain_id": "0", "title": "Krievija" },
      "44510110": { "name": "moldova", "domain_id": "0", "title": "Moldova" },
      "41173875": {
        "name": "piednestra",
        "domain_id": "0",
        "title": "Pied\u0146estra"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52784935,
    "title": "Sv\u0113tku laik\u0101 darbosies vair\u0101k nek\u0101 200 \u0123imenes \u0101rstu prakses",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "Sv\u0113tku laik\u0101 saviem pacientiem \u0101rstniec\u012bbas pakalpojumus gan kl\u0101tien\u0113, gan att\u0101lin\u0101ti nodro\u0161in\u0101s vair\u0101k nek\u0101 200 \u0123imenes \u0101rstu prakses vis\u0101 valsts teritorij\u0101, port\u0101lu &quot;Delfi&quot; inform\u0113ja Nacion\u0101l\u0101 vesel\u012bbas dienesta ( NVD ) p\u0101rst\u0101ve Sintija Gulbe.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/svetku-laika-darbosies-vairak-neka-200-gimenes-arstu-prakses.d?id=52784935",
    "publish_date": "2020-12-23 13:19:19",
    "picture_alt": "Sv\u0113tku laik\u0101 darbosies vair\u0101k nek\u0101 200 \u0123imenes \u0101rstu prakses",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/HTTp3Zah3zk/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918460.jpg",
      "956x398": "https://g4.delphi.lv/images/pix/956x398/-5uRm976XiY/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918460.jpg",
      "736x320": "https://g4.delphi.lv/images/pix/659x295/E27UYumcVCQ/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918460.jpg",
      "768x438": "https://g1.delphi.lv/images/pix/768x438/a8NOCReTtyo/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "418x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/418x240/O2LRyn_2QkQ/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "360x240": "https://g4.delphi.lv/images/pix/360x240/ypaQDnralDs/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918458.jpg",
      "235x160": "https://g4.delphi.lv/images/pix/235x160/Zq9GjcQEV0Q/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918458.jpg",
      "150x150": "https://g1.delphi.lv/images/pix/150x150/KaDg6HjsBAk/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918456.jpg",
      "350x400": "https://g3.delphi.lv/images/pix/350x400/pqrj9TAZfnU/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918456.jpg",
      "600x600": "https://g3.delphi.lv/images/pix/600x600/WMVq638RmLI/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918456.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/n1ZqhnBKEOo/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "456x260": "https://g3.delphi.lv/images/pix/456x260/DrM5_2HxZJk/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "336x192": "https://g2.delphi.lv/images/pix/336x192/em0kFsqPri8/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "516x294": "https://g3.delphi.lv/images/pix/516x294/V0LalbJjovA/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "296x168": "https://g2.delphi.lv/images/pix/296x168/pd5yTGSur84/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/Y_N1YPlPdrQ/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "174x99": "https://g1.delphi.lv/images/pix/174x99/iBGr2icxO5A/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/Z3pnwOr9ekQ/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "136x78": "https://g1.delphi.lv/images/pix/136x78/13K0VoCoZds/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "209x119": "https://g2.delphi.lv/images/pix/209x119/bapqLZvFV0U/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "188x108": "https://g4.delphi.lv/images/pix/188x108/eJtjrALXNuM/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "108x62": "https://g3.delphi.lv/images/pix/108x62/x5WGDytrxd4/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/N-jtBRl-bjs/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "612x349": "https://g1.delphi.lv/images/pix/612x349/SGF2BGEKt7s/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "372x212": "https://g3.delphi.lv/images/pix/372x212/KutRPkJmBT4/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918462.jpg",
      "248x182": "https://g2.delphi.lv/images/pix/248x182/DQKVm_UC8Qs/gimenes-arsts-gimenes-arsti-gimenes-arsta-prakse-42918458.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "51827449": {
        "name": "koronaviruss-covid-19",
        "domain_id": "0",
        "title": "Koronav\u012bruss Covid-19"
      },
      "48980403": { "name": "nvd", "domain_id": "0", "title": "NVD" },
      "45231630": {
        "name": "rigas-austrumu-kliniska-universitates-slimnica",
        "domain_id": "0",
        "title": "R\u012bgas Austrumu kl\u012bnisk\u0101 universit\u0101tes slimn\u012bca"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52784489,
    "title": "Ieskaties! Topo\u0161\u0101s latvie\u0161u piedz\u012bvojumu filmas &#039;Ziemassv\u0113tki d\u017eung\u013cos&#039; aizkadri",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "4",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "2019. gada ruden\u012b &quot;Studijas Lokomot\u012bve&quot; film\u0113\u0161anas grupa dev\u0101s uz Indon\u0113ziju, lai nofilm\u0113tu jaunu piedz\u012bvojumu filmu visai \u0123imenei \u2013 &quot;Ziemassv\u0113tki d\u017eung\u013cos&quot;, kas st\u0101st\u012bs par Paulas un vi\u0146as drauga Ahima b\u012bstamo un aizraujo\u0161o ce\u013cu d\u017eung\u013cu biezokn\u012b, mekl\u0113jot Ziemassv\u0113tku br\u012bnumu. Filmas pirmizr\u0101de bija pl\u0101nota \u0161\u012b gada decembr\u012b, ta\u010du pand\u0113mijas d\u0113\u013c to diem\u017e\u0113l n\u0101kas p\u0101rcelt uz n\u0101kamo gadu. Tikm\u0113r &quot;Studija Lokomot\u012bve&quot; aicina iel\u016bkoties filmas tap\u0161anas aizkulis\u0113s.",
    "url": "https://www.delfi.lv/kultura/news/screen/ieskaties-toposas-latviesu-piedzivojumu-filmas-ziemassvetki-dzunglos-aizkadri.d?id=52784489",
    "publish_date": "2020-12-23 12:50:14",
    "picture_alt": "Ieskaties! Topo\u0161\u0101s latvie\u0161u piedz\u012bvojumu filmas &#039;Ziemassv\u0113tki d\u017eung\u013cos&#039; aizkadri",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g3.delphi.lv/images/pix/1600x914/1bj6uUKzujk/ziemassvetki-dzunglos-52784725.jpg",
      "956x398": "https://g2.delphi.lv/images/pix/956x398/mmpNyHLP7GY/ziemassvetki-dzunglos-52784725.jpg",
      "736x320": "https://g1.delphi.lv/images/pix/659x295/H_bRn7cNzIA/ziemassvetki-dzunglos-52784725.jpg",
      "768x438": "https://g3.delphi.lv/images/pix/768x438/ybDzPlE0yyA/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "418x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/418x240/pmf1D4w4gwc/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "360x240": "https://g1.delphi.lv/images/pix/360x240/aGn_0cqEboM/ziemassvetki-dzunglos-52784721.jpg",
      "235x160": "https://g3.delphi.lv/images/pix/235x160/RYITfi4nJWo/ziemassvetki-dzunglos-52784717.jpg",
      "150x150": "https://g4.delphi.lv/images/pix/150x150/DzLBQtavoGg/ziemassvetki-dzunglos-52784715.jpg",
      "350x400": "https://g4.delphi.lv/images/pix/350x400/2stUOI4SXUY/ziemassvetki-dzunglos-52784715.jpg",
      "600x600": "https://g3.delphi.lv/images/pix/600x600/CHrTQD0JhYQ/ziemassvetki-dzunglos-52784715.jpg",
      "488x278": "https://g4.delphi.lv/images/pix/488x278/iC2m7wanxGA/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/CozLe2KjDTw/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "336x192": "https://g1.delphi.lv/images/pix/336x192/PX8vNaHGgiU/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "516x294": "https://g1.delphi.lv/images/pix/516x294/aQrO8zhYmjQ/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "296x168": "https://g2.delphi.lv/images/pix/296x168/e8dZ3uwESD0/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "326x186": "https://g4.delphi.lv/images/pix/326x186/PMoh3wfMNiU/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "174x99": "https://g2.delphi.lv/images/pix/174x99/SvH65nNZfaQ/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "246x140": "https://g3.delphi.lv/images/pix/246x140/nwF58Ld3Joc/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "136x78": "https://g1.delphi.lv/images/pix/136x78/l1OtX7EP0e8/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "209x119": "https://g3.delphi.lv/images/pix/209x119/eruAWh1Ki5Q/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "188x108": "https://g3.delphi.lv/images/pix/188x108/NGMgs3uX-h8/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "108x62": "https://g1.delphi.lv/images/pix/108x62/ZTaTiz16tIU/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "676x385": "https://g3.delphi.lv/images/pix/676x385/dDKBktuu2jU/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "612x349": "https://g4.delphi.lv/images/pix/612x349/RBrpoJUgyPw/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/qhdSJKtvmxM/ziemassvetki-dzunglos-52784723.jpg",
      "248x182": "https://g4.delphi.lv/images/pix/248x182/ap0JeUaYN9U/ziemassvetki-dzunglos-52784717.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-photo\"></use></svg><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-video\"></use></svg></div>",
    "icons_array": [
      "image",
      "image_manual_select",
      "video",
      "video_manual_select"
    ],
    "children": [],
    "tags": {
      "51747927": {
        "name": "ziemassvetki-dzunglos",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ziemassv\u0113tki d\u017eung\u013cos"
      }
    }
  },
  {
    "id": 52784491,
    "title": "Covid-19 laika Ziemassv\u0113tkos dar\u012bto vajadz\u0113tu dokument\u0113t, rosina Dumpis",
    "is_paid": "",
    "channel_id": "1",
    "lastnews_mostread_disabled": "0",
    "short_title": "",
    "custom_small_title": "",
    "lead": "\u0145emot v\u0113r\u0101, ka \u0161os Ziemassv\u0113tkus ieteicams pavad\u012bt m\u0101j\u0101s, svinot sv\u0113tkus \u0123imenes lok\u0101 vienas m\u0101jsaimniec\u012bbas ietvaros,  Vesel\u012bbas ministrijas  (VM) galvenais infektologs  Uga Dumpis  rosina &quot;visu \u0161aj\u0101s dien\u0101s dar\u012bto r\u016bp\u012bgi dokument\u0113t, jo v\u0113sturisk\u0101 kontekst\u0101 t\u0101 var\u0113tu izr\u0101d\u012bties varon\u012bba, ar ko lepoties&quot;.",
    "url": "https://www.delfi.lv/news/national/politics/covid-19-laika-ziemassvetkos-darito-vajadzetu-dokumentet-rosina-dumpis.d?id=52784491",
    "publish_date": "2020-12-23 12:38:59",
    "picture_alt": "Covid-19 laika Ziemassv\u0113tkos dar\u012bto vajadz\u0113tu dokument\u0113t, rosina Dumpis",
    "targetblock_name": "",
    "podcast_id": "",
    "pictures": {
      "1600x914": "https://g4.delphi.lv/images/pix/1600x914/KYAh3WIvzLk/ziemassvetki-davana-sainot-52757841.jpg",
      "956x398": "https://g1.delphi.lv/images/pix/956x398/NuSY4orfRJ8/ziemassvetki-davana-sainot-52757841.jpg",
      "736x320": "https://g2.delphi.lv/images/pix/659x295/yS7-CKdMLxE/ziemassvetki-davana-sainot-52757841.jpg",
      "768x438": "https://g3.delphi.lv/images/pix/768x438/xA8TkrMLyDM/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "418x240": "https://g3.delphi.lv/images/pix/418x240/XBqtZL1fQQY/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "360x240": "https://g2.delphi.lv/images/pix/360x240/iLxCBpkDGRs/ziemassvetki-davana-sainot-52757837.jpg",
      "235x160": "https://g4.delphi.lv/images/pix/235x160/yvQjT5fea8U/ziemassvetki-davana-sainot-52757837.jpg",
      "150x150": "https://g3.delphi.lv/images/pix/150x150/8VT2cXCi2aI/ziemassvetki-davana-sainot-52757831.jpg",
      "350x400": "https://g2.delphi.lv/images/pix/350x400/_BuDzR8OGyQ/ziemassvetki-davana-sainot-52757831.jpg",
      "600x600": "https://g2.delphi.lv/images/pix/600x600/P63NWx3ojZY/ziemassvetki-davana-sainot-52757831.jpg",
      "488x278": "https://g2.delphi.lv/images/pix/488x278/tfybV2G2KBA/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "456x260": "https://g1.delphi.lv/images/pix/456x260/9szMNzy7ol0/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "336x192": "https://g4.delphi.lv/images/pix/336x192/fE9fsEg5-h8/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "516x294": "https://g4.delphi.lv/images/pix/516x294/IeMb5vMGjQ0/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "296x168": "https://g1.delphi.lv/images/pix/296x168/yq4moCh74CY/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "326x186": "https://g2.delphi.lv/images/pix/326x186/BuHpGQRviOw/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "174x99": "https://g4.delphi.lv/images/pix/174x99/FRSsGtnz6F4/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "246x140": "https://g4.delphi.lv/images/pix/246x140/hvtvOXl5_-4/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "136x78": "https://g2.delphi.lv/images/pix/136x78/W10lwy_gghM/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "209x119": "https://g2.delphi.lv/images/pix/209x119/SQYOz7UL5rY/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "188x108": "https://g3.delphi.lv/images/pix/188x108/asFUwWBNJ3g/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "108x62": "https://g4.delphi.lv/images/pix/108x62/onyx9AH_pkA/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "676x385": "https://g2.delphi.lv/images/pix/676x385/lKHo57Q8JSY/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "612x349": "https://g2.delphi.lv/images/pix/612x349/MPmITYx4td0/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "372x212": "https://g1.delphi.lv/images/pix/372x212/8OKWDcFPyS4/ziemassvetki-davana-sainot-52757839.jpg",
      "248x182": "https://g1.delphi.lv/images/pix/248x182/FwJPsEbzZtI/ziemassvetki-davana-sainot-52757837.jpg"
    },
    "icons": "<div class=\"headline-icons\"></div>",
    "icons_array": [],
    "children": [],
    "tags": {
      "51827449": {
        "name": "koronaviruss-covid-19",
        "domain_id": "0",
        "title": "Koronav\u012bruss Covid-19"
      },
      "52011465": {
        "name": "uga-dumpis",
        "domain_id": "0",
        "title": "Uga Dumpis"
      },
      "38550457": {
        "name": "ilze-vinkele",
        "domain_id": "0",
        "title": "Ilze Vi\u0146\u0137ele"
      },
      "36070942": {
        "name": "veselibas-ministrija",
        "domain_id": "0",
        "title": "Vesel\u012bbas ministrija"
      }
    }
  }
]
